你哋可以搞到明仔變成咁，點解陳怡仲生勾勾

搞到佢冇飯開神憎鬼厭應該係要陳怡

應該因為大家既目標對象唔同，前者係介乎包括中立至淺黃既後生仔，後者ONLY 藍屍，咁前者既部分FOLLOWERS會割但後者根本就痴痴呆呆坐埋一檯，點會有事。

［注意］大家千其唔好 千其唔好 用呢個方法挽回民意

我尊重藍屍但討厭搖擺人

呢件豬扒已經公開乞錢

因為明仔本身啲片高汁多fans
果件陳怡得啲廢老同食開屎嘅會睇

個八婆幾時先俾人私了